天氣凍就唔撚想郁

善心打破0回覆

Oh thanks

為獨居長者冬日送溫暖

有無其他成員代你送

乜你咁多要求

不嬲都厭尖

我扮大波妹 有前有後

幾時剪左碌鳩

留嚟插入你

好核突啊大佬

手足點算？

呻下 應該做既都會做

渣架，起身做運動啦

今日一定去 諗緊做邊隻

想同習爺爺握手

唔想郁＋1

郁左

感情台撚屌，學下用不推文啦

好的

唔喎

個肚大左 手臂幼左 點算

放個肚上手

吸手肚